有冇人定時定候就好想食壽司

講起就想食

有 就係當睇到呢啲post嘅時候

無時無刻都想食

成日定時定候就會去食元氣千兩

我每日食都得架

美登利個吞拿魚set

啲蠱係你個肚到操控你

我反而係譚仔

去爭鮮買兩粒嚟食囉

隔日食一次

日日都想

去親深水埗唔知點解好想買盒爭鮮

我定時定候就會好想食野，一日大既3次，有時4-5次

三文魚子

好垃圾

呢排見到三文魚多蟲
叫小左

見到ig有friend食放題,打邊爐就會想食,依家講起都想食啊

個個星期都想食 一諗吾到食咩就爭鮮

我都係成日想食
其他食物冇咁想

On9 元氣快靚平 過下口癮

糧尾無錢個陣最想食

紅豆奶油壽司，可樂糖壽司，雪糕軍艦